[東京] 高圓寺 vs 下北澤

下星期去東京想行下古著店，去高圓寺定係下北澤好呢？

2個去晒

我都想，但如果真係時間有限呢？因為唔想咁趕

下北澤

下北澤古著幾貴
但未去過高圓寺...

三茶軒屋會唔會好啲？

兩邊都好玩，就你自己行程，睇下行邊方便

高円寺

下北澤就腳 d，行完再落返涉谷代官山𠴱頭辣一轉都仲算就腳，高円寺就隔涉少少，如果你去開新宿𠴱邊都仲可以考慮下。

多謝咁多位嘅意見，應該會去高圓寺，因為住新宿嗰邊。

我前幾個禮拜去五六日都係南青山原宿銀座六本木入d舖